有冇人ig direct message 係唔會有通知...

唔知電話問題定係點
我啲通知全部開晒
但啲人send訊息過嚟我都係冇顯示
要撳落個app入邊先知道有人send嘢俾我

機建換iphone

師兄，用緊12

因為你唔係用pro max

咁我冇嘢好講

我，direct message 冇哂通知勁耐
搞到我用多咗時間碌IG

真係痴撚線

已經好耐係咁, ig 唔撚更新fix bug

用緊iphone 12 pro

IG 個notification佢第一次問你唔accept就以後都冇得再accept
然後係reset過setting又係會冇左個notification
要重裝accept返先有
個垃圾bug都好耐

重裝IG
我之前twitch 都係咁

我依家剷完再down返都係一樣。。。

試過啦都係唔得

我係SET咗要通知嘅限時動態無通知或延遲通知，刪咗裝過都係咁，IOS/AN都係，同埋唔識彈通知出嚟，只係SHOW個ICON係STATUS BAR

一樣

ig 最叻係更新廣告

我反而電話有彈通知但㩒入去其實係冇新msg
仲成日keep住一粒紅點喺icon下面
勁困擾

俾人diu成日唔睇message

story就有 因為你睇story會有廣告

Instagram個通知不嬲係垃圾
淨係識收集用戶數據同賣廣告

所有電話問題 一律建議換機

換左12pro之後就係咁
裝左threads 用尼淨係覆ig direct message